好能煩： 柒婆D宣傳片, 有無人睇嫁？

利申： 即轉台

有線都有播

牌照一定要播

煩得過123456? 咩台都有

咁樣係唔會令我信架

好撚柒

被迫睇到仲佢條柒婆帶阿婆底褲都帶到歪既

On9

無

三上月鵝就唔同